msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-523FE200"
msgid "MHW L0 to L2 transition, diagonal"
msgstr "맥시스 고속도로(MHW) L0 <> L2 전환, 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-523FE220"
msgid "Symphony-to-RHW-4 Bridge Connector"
msgstr "심포니 <> RHW-4 다리 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-523FFFF0"
msgid "Straight Highway OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "고가 고속도로 :: 직선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-523FFFF1"
msgid "\"T\" Highway OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "고가 고속도로 :: T자 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020300"
msgid "Ground Highway - Straight Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020400"
msgid "Ground Highway - End Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020500"
msgid "Ground Highway - Slight Bend Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 약간 휜 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020600"
msgid "Ground Highway - Big Bend Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 크게 휜 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020700"
msgid "Ground Highway - Tiny Bend Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 작게 휜 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020800"
msgid "Ground Highway - Slight Bend double Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 살짝 휜 두 겹 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020900"
msgid "Ground Highway - Diagonal Straight double Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 대각선 직선 두 겹 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A020A00"
msgid "Ground Highway - Diagonal Straight Puzzle Piece"
msgstr "지상 고속도로 :: 대각선 직선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A131000"
msgid "Straight Highway OnSlope"
msgstr "고가 고속도로 :: 직선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A131001"
msgid "\"T\" Highway OnSlope"
msgstr "고가 고속도로 :: T자 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A131100"
msgid "Double \"T\" Highway OnSlope"
msgstr "고가 고속도로 :: 2중 T자 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A135000"
msgid "Ground Highway 45-Curve"
msgstr "지상 고속도로 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A135400"
msgid "Highway 45-Curve"
msgstr "고가 고속도로 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A400001"
msgid "Highway Onramp for Raised Roads"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프(고가 도로용)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A400002"
msgid "Highway Onramp for Raised Roads"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프(고가 도로용)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A401FF0"
msgid "Lateral European Highway Onramp"
msgstr "지상 고속도로 :: 유럽식 측면 고속도로 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A403100"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A403300"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A500000"
msgid "Three-Level Roundabout Interchange Center Piece"
msgstr "3층 회전교차로 입체교차로 중앙 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A501600"
msgid "Two-Level Roundabout Interchange Center Piece L2"
msgstr "2층 회전교차로 입체교차로 중앙 조각 L2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A530000"
msgid "Symphony T-Stack Interchange (L0 x L0)"
msgstr "심포니 T-스택 입체교차로 (L0 x L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A531000"
msgid "Symphony T-Stack Interchange (L0 x L2)"
msgstr "심포니 T-스택 입체교차로 (L0 x L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A532000"
msgid "Symphony T-Stack Interchange (L2 x L0)"
msgstr "심포니 T-스택 입체교차로 (L2 x L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A533000"
msgid "Symphony T-Stack Interchange (L2 x L2)"
msgstr "심포니 T-스택 입체교차로 (L2 x L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A540000"
msgid "Symphony FAN Straight Section"
msgstr "심포니 FAN 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A540300"
msgid "Symphony Orth-to-FAN Curve"
msgstr "심포니 직선 <> FAN 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A540600"
msgid "Symphony Diag-to-FAN Curve"
msgstr "심포니 대각선 <> FAN 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A560000"
msgid "Three-Level Roundabout Interchange Center Piece"
msgstr "3층 회전교차로 입체교차로 중앙 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A561600"
msgid "Two-Level Roundabout Interchange Center Piece L2"
msgstr "2층 회전교차로 입체교차로 중앙 조각 L2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A570000"
msgid "Symphony Exit Ramp Type A1 (L0)"
msgstr "심포니 A1형 진출램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A570200"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type A1 (L0)"
msgstr "심포니 A1형 진입램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A570400"
msgid "Symphony Exit Ramp Type A1 (L2)"
msgstr "심포니 A1형 진출램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A570600"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type A1 (L2)"
msgstr "심포니 A1형 진입램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A571000"
msgid "Symphony Exit Ramp Type B1 (L0)"
msgstr "심포니 B1형 진출램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A571200"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type B1 (L0)"
msgstr "심포니 B1형 진입램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A571400"
msgid "Symphony Exit Ramp Type B1 (L2)"
msgstr "심포니 B1형 진출램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A571600"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type B1 (L2)"
msgstr "심포니 B1형 진입램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A572000"
msgid "Symphony Exit Ramp Type D1 (L0)"
msgstr "심포니 D1형 진출램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A572200"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type D1 (L0)"
msgstr "심포니 D1형 진입램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A572400"
msgid "Symphony Exit Ramp Type D1 (L2)"
msgstr "심포니 D1형 진출램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A572600"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type D1 (L2)"
msgstr "심포니 D1형 진입램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A573000"
msgid "Symphony Exit Ramp Type E1 (L0)"
msgstr "심포니 E1형 진출램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A573200"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type E1 (L0)"
msgstr "심포니 E1형 진입램프 (L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A573400"
msgid "Symphony Exit Ramp Type E1 (L2)"
msgstr "심포니 E1형 진출램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A573600"
msgid "Symphony Entrance Ramp Type E1 (L2)"
msgstr "심포니 E1형 진입램프 (L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A580000"
msgid "Cloverleaf Ramp (L0-to-L2)"
msgstr "클로버용 램프 (L0에서 L2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A580080"
msgid "Cloverleaf Ramp (L2-to-L0)"
msgstr "클로버용 램프 (L2에서 L0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A600000"
msgid "MIS Ramp L0-to-L1 Transition"
msgstr "MIS 램프 :: L0 <> L1 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A600030"
msgid "MIS Ramp L1-to-L0 Transition"
msgstr "MIS 램프 :: L1 <> L0 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A600100"
msgid "MIS Ramp L1-to-L2 Transition"
msgstr "MIS 램프 :: L1 <> L2 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5A600130"
msgid "MIS Ramp L2-to-L1 Transition"
msgstr "MIS 램프 :: L2 <> L1 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD3-7A403100"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FE0-7A403100"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD3-7A403300"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FE0-7A403300"
msgid "Ground highway - onramp/offramp straight"
msgstr "지상 고속도로 :: 진입램프/진출램프 직선"
